《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影週邊討論區間 (14）

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

Trailer:

Q&A
Q1. 票房點？
A: 全球已落畫，約USD $404.9m

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續集，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A:Fox 俾Disney收購，所以金馬倫會主力幫Disney處理Avatar 2,3 係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有。而且直到依刻未有續集消息，但金馬倫一早度埋續集同第三集片名

2:48

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixar。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上史上電影票房最高同第三都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中。不過直到依刻為止演員，導演未收到續集消息

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，同埋等Blu Ray 出碟買番十隻八隻，再唔係等Disney +出stream 時係咁睇

週邊產品：

書籍：
Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set
Amazon:
BAM!:
Rightstuf:
B&N:

Art book
Amazon:
Titan books:

Prequel book:

Soundtrack:

Dr. ido's journal:

Novelization:

模型：
Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

Weta Workshop 出品: 1/1 大馬士革鋼刀 Cosplay 版本

光碟:
Alita: Battle Angel SteelBook Digital Copy+3D+4K Ultra HD Blu-ray

Alita: Battle Angel Digital Copy+Blu-ray DVD

Alita: Battle Angel Digital Copy+2D+3D+4K Ultra HD Blu-ray

Alita: Battle Angel Steelbook Collector's Edition 4K Ultra HD Blu-ray (Germany)

Alita: Battle Angel Digital Copy
iTunes:
Play Store:

Aladdin budget 同alita差唔多
又有老迪大肆宣傳
但上左兩個禮拜都係得180 million

其實好睇過beauty and the beast，但aladdin竟然少batb咁多

諗番Alita票房都未叫好差其實.......只係無大賺姐

記得比正皮

賺就無乜架啦
但宣傳hea到咁嘅環境下都回返本，口碑搭救

阿拉丁同alita衰同一樣野
落重本cg +真人但好多人唔受落
屌完alita大眼雞之後就屌genie係藍色布歐

但aladdin真係靠will smith頂住套戲
alita真係睇alita
而兩邊男主角既真心麻麻
同埋rotton tomato又黎兩極comment
aladdin critics 56, audience reaction 94

作法自斃啦迪士尼

我而家先留意到aladdin 係rotten tomato比critics踩
真係多撚謝班critics
我有個fd 話阿拉丁評價唔好，唔同我去睇
我都唔明點唔好，明明lihkg同youtuber都讚，原來又係睇左垃圾蕃茄

我唔鐘意老迪用錢買review做法但aladdin真係值得高啲嘅rating

喇
戲劇，卡通同戲我都睇過
劇情真係卡通=戲劇>電影
卡通同theatre都係有交代Jasmine係由不可以自由戀愛到結局可以
戲係無啦啦改佢由唔可以到可以做Sultan
不如叫Sultan Jasmine好無
同埋Jasmine Solo唱出冤屈氣真係多鳩餘
格硬做個scene俾Naomi solo
話迪士尼唔係捧Feminism真係無人信

但還原大路劇情，gag, 唱歌質素同起承轉合呢
歌：卡通=劇~>電影
gag: 卡通~劇~電影
還原：卡通為依歸，就戲>>>劇
電影唱歌真係爭d, 但起碼唱番a whole new world, 三個版本都俾到打冷震感覺先既

結論係電影整體係爭d, 但真係還原得唔錯

但係今次aladdin係老迪自己㗎wor
係咪今次冇買review

critics: 迪士尼，你太有自信了

個topic竟然夠長

再po一次

Lm&每日一屌美國佬

喺台灣見到

有傳mena係gay
點都好
希望佢同naomi做到bff，佢兩個好正

回錯post

屌你咪撚賴啦

咁佢無理由講話TLJ豬隊友累SOLO仆街既
老鼠咁惡

痴媽筋D Snap Chat Baby Filter

Source:

每日一屌美國人老

早晨

早晨有碟買未

#1都有部分bluray 同埋你digital version嘅購買link，想買嘅可以去訂

THX,睇下先

唱speechless part 2果到，我同意就editing黎講真係突兀左少少，始終係電影唔係舞台劇，突然係高潮位進入內心世界係有會影響左個flow

不過我自己反而覺得aladdin嘅feminism無乜野
只要唔係太過火都ok，過火嘅例如係要強行剝奪男性利益 （好似果啲話咩要特登為大學留一半quota比女性，強行要一半管理層係女性，真係over左，變左已經唔做係按能力而去分配資源）
戲入面其實都算有能之居之，aladdin都唔似係做sultan嘅料

同埋係動畫咁舊嘅情況下，我相信變左sultan jasmine係少少可以令個故事合理化嘅改動
老迪一定係撐feminism，仲要係公主系列，一定比女權撚用放大鏡檢視
佢今次算係加左到女權，但又未到可過火嘅地步

除左以上爭議位，will smith真係好撚好笑歌舞又正

賈方好唔掂
佢d戲求其揾個youtuber演員做都掂

太靚仔仲要有腹肌
佢點扮都唔會有邪氣

推

你地買左邊個版本嘅steelbook
暫時覺得日版同best buy版最靚

日版
仲要係炒價前入

屌，而家貴左3 4倍
我唔想要隻公仔個version反而無哂貨

依家成班炒家係到搵食
好彩我都入咗貨，依家諗緊入唔入埋德國版

mon緊幾時出

德版冇曬

我見德版4K Steelbook Collector's Edition仲有得Pre-order啵
8月1號出貨

俾唔到錢

禁下禁下又好似買到
買左2個

反而我依家冇咗
不過算啦呢個封面我本身都麻麻地
睇下仲有冇其他版先

我都唔太鐘意德版呢個樣
淨係淨意隻手

我諗住買多個原價放返俾想要嘅巴打
抽一個

隻手真係好正，所以一見到諗都冇諗就買咗

有愛

best buy好似買到？
之前係咪sold out?

好似得store pick-up
係咪無得delivery......

或者一個睇一個儲

問一句
你地怕唔怕外國blu ray香港播唔到?
好似聽過有咩地域限制

我聼就日本好似有，不過買晚返黎都應該係擺架喇

之前試過喺amazon買日本特別版bluray，用PS4一樣播到
不過講真都係要嚟儲，睇的話睇港版

買買買!

New po lm

每日一屌美國人子

留返個名先

去過其他amazon睇好似得德國有特別版steelbook

我都煩緊點搞

冇得直運咩

有
諗緊點慳啲姐，都唔趕住用

btw會唔會有港版鐵盒
諗緊等唔等港版

出港版再買

我聽日去cd warehouse買下先
而家hmv又執埋 我都唔熟仲有咩地方賣碟

*問下先

之前想訂個陣話香港未必有，有都應該極少貨
4k之類個d就可以訂

比大家參考下

日版係dvd唔同區
bd港日同區所以冇限制

上水

學到嘢

雖然我覺得唔係第二集嘅消息
因為正路都係官方出先，但我都好興奮呀

應該係其他嘢啦

Vote vote vote

已投

得閒re rank 埋
禁右面"rank your version"
佔好高weighting 架

搞掂埋上呀各位

好驚又比人當bot

已投，仲順手投多幾套片

有第二集的話繼續睇4d
上次睇4d好好玩
fing黎fing去
唯一不滿既係唔使帶3d眼鏡睇

motorball嗰幕真係世界級
本身都已經好刺激，加埋4D fing住睇係刺激幾倍

咩意思
4D唔係即係識郁嘅3D？

Allin 機場 imax

識郁既2d
4d 唔一定有3d

被人追逐個幕
我個背脊係咁被野吉

好似有續集喎

每次有角色俾人打落地個背脊都會受罪
第一次直情俾佢嚇親，因為都OK大力

唔知係咪太多人留言話係Alita 2
Rosa b依家停咗呢個post嘅留言
有外國fans話佢係玩嘢/回應緊bluray

原來有人post咗真相出嚟

意版係咪都會喺Amazon 賣

爭d除褲

又唔係玩嘢嘅
大家錯左重點誤會晒啫

其實係出特別版blu ray都開心呀
而家美日全部sold out, 無乜得揀

開心呀所有特別版都想買
同埋起碼Rosa b都知大家好期待第2集

btw班外國fans話佢玩嘢嘅意思都係正面嘅以為佢咁覆係講笑

每日一屌美國佬

改下喇
每日一tag #alitasequel

tag到迪士尼開綠燈為止

謎底終於解開，原來係Rosa b同Amazon拍嘅新劇Undone
之前睇佢拍攝進度一直唔明點樣又真人又卡通，睇落又幾得意

屌呢啲文早幾個月就應該寫啦
一開始四方夾擊到體無完膚

基本上依d批評開始變無定向地圖炮
阿拉丁都中埋招

班撚屌乜都要屌一餐

雖然唔關事，但聽日69有無人去？

會去，琴日行過灣仔地鐵站外面，近太原街出口有義工派傳單，天氣咁熱真係辛苦哂佢地

如果今次衰左
香港就玩完
生生性性，希望最少都35萬人

但solo film另計
點troll到全球大蝕先

真係寧願勇武到另一個層次
規模要大過雨傘，777 先知驚

諗起呢套電影 A Scanner Darkly

如果衰左，我諗好大機會會走
失敗左等於正式染紅

強国周圍點火，鬥長命囉

邊夠佢地鬥
無人性嘅物種係無敵
今次全世界都幫緊我地，生生性性啦

老實講 真係now or never

唔知大家有無留意法律問題
釋法同一地兩檢都只係削弱法庭嘅自主、部分領土，今次係直接架空法庭，係成個香港執行中國法律。

行政失去accountability, 立法失去公信力大家有眼見，司法制度係現行管理機關最後一道隨防線。

今日大家唔出聲，大家日後都唔會敢出聲。

我會出嚟，不過會作最壞打算條例會硬過，到時真係要鬥長命

仲推緊

移民好過
但到時俾唔俾你走都成問題
不過聽人講話依家去到邊都係大陸人

出左碟，又多番野講

各位出發未

已到Sogo 門口，等插隊入

已封路，插唔入隊，一陣可以行去灣仔先插隊

終於插到入隊

班yijin唔開路塞住曬

全日都唔點上到網
有朋友喺維園嗰邊根本封死晒，結果我喺灣仔插入

攰到呢

有去到69
都係中途入隊行快好多
有留左係維園嘅朋友話似軟禁

你估港人係alita有文有武對抗強權咩
遊行完衝擊一輪完繼續番工

因為就連打完風冇車，打工仔都係諗方法趕返去

一早對香港心淡

香港幾時出磦？

香港幾時出碟？

我都想知港版幾時出
好想知佢係咩design

如果係呢個，我先嘔一半血，真係要諗下好無含淚

最少都比隻手黎啦

未知，其他地方7月24
暫時估香港都係差唔多，但呢邊無廠啇出消息

好大機會

半題外話
尋晚netflix睇咗the chef's show
有robert導演
輕輕有講下點跟金馬倫拍alita , 同埋robert有排狂整朱古力但因為太好食，整完就響屋企食哂派唔到街坊於是無整。直到拍alita時要用到朱古力先再出山

所以rose食既朱古力都係robert手造架

trailer已經見到robert，但得一兩秒咁
睇左頭兩集未得閒睇埋之後

blu-ray 會有朱古力教學

邊集

好似係第4集

Ok，thx

x men臨尾食屎都可以賴落alita
不如話phoenix 結局拍得太差要重拍都唔掂好過啦

Xmen 如果同銃夢互換檔期咪輸得重甘

女權隊長屌打黑鳳凰

x men蝕成億

上集已經爛到仆街仲有得瀨

好在今集最後一集，原本未收購前仲想三部曲

仲想
留番筆錢拍alita啦

啱啱有人講起
swan song歌詞好符合香港宜家情況

今次去唔到，精神上支持

都唔知為乜死都要繼續出xmen
尤其是已經愈黎愈爛
係得Logan先拉返起個水準

blu ray有咩睇一目了然
自己拍得差就唔好賴alita啦

唔好推依個post住
有野重要過alita

Why not both?

掉番轉
借助埋alita精神幫我地加油
大大把刀指住Zalem
同神州大地講"you've underestimated me"

alita! alita! alita!

I do not stand by in the presence of evil

呢個應景

最衰封面係中文

台版？

緊係 fuck your mercy la

冇4k?

UHD = 4K
有錯請指正

等港版，就算中文字都覺得《銃夢：戰鬥天使》正啲
btw 星期日一記得出嚟呀

手機托係增品？

Yes 但無乜興趣
屌點解得美加有digital version

反而剩係想要手機托

我全都要

呢隻博客來唔送來香港，唔係一定訂

等港版算

訂完日版德版等意版

日版要9月德版要8月先到

呢排好嬲
好想聽下好消息降降火

已經無留意過alita嘅野
唔關事都要post架啦
悍衛本土核心價值

有義士墮樓，唉

Rosa ig 父親節多謝ido

碟既內容

DVD/Blu-ray/Digital Features:
Alita's World Featurette: The Fall, Iron City, What it means to be a Cyborg, and Rules of the game
From Manga to screen feature

Blu-ray/Digital Features:
Evolution of Alita
Motorball
James Cameron, Robert Rodriguez, and cast Q&A
2005 Art Compilation
Scene Deconstruction: I don't even know my own name, Just an insignificant girl, I'm a warrior, aren't I?, and Kansas Bar

Digital Features:
Musical Themes
Tour of Streets of Iron City: Iron City, Scrapyard, Ido's Clinic, Cathedral, Ambush Alley, Vector's Office and the Factory, and Kansas Bar
Allies and Adversaries: Zapan, Dr. Ido, Grewishka, Nyssiana, Romo, McTeague, Vector, Chiren, and Hugo
2016 Art reel
Theatrical trailers

777今日下就4點開記招道歉同應該會撤回
記住唔係階段性勝利

睇住成班狗官係咁割席，真係火都嚟

好似無director cut果啲加長內容
呢方面有少少失望

James Cameron proved his worth to the movie business over and over. Absolutely a classic ! Apparently Chris Waltz has got a supporting role in another movie.

是但啦其實最想係谷銷量

93cm 2.1kg

心郁郁喇

超想要 有冇手足一齊訂

有性趣但要計下數先

啱 就黎賣腎都唔掂

呢個價我情願買官方

買唔到喇
又唔知入唔入到境

膠版入到嘅, 嗰陣已經問過入境處
但依家都好似冇晒貨

但係嚟緊又要買碟, 要計清楚有閒錢先入手
仲有隻HT未找大數

碟唔洗好多姐
Ht我又冇入 喺入左隻p1
不過膠版吸引唔到我

咁我應該仆得街
htx2 p1x1
真係要計清計楚先可以買

錢可以搵過 周邊唔買就冇

但要依家有錢找數先
不過買嘅機會都大依家搵緊有冇位擺

我諗緊用咩裝
利申未諗位

唔知佢到有冇得買埋啲托架
如果有就好，擺喺個櫃到就得

等官方個把黎左,睇下可以訂多把土炮可以上手玩

自從alita之後愈訂愈多ht
停唔到手仲有野想訂

果然無底深潭
淨係想訂多隻john wick

想訂意版可以fb follow cine-musuem
今日又推番alita個盒出黎
不過仲係未有release date

意版個個真係好靚

七月中出碟？

官方消息係七月尾

itunes寫預計7月11就有

中晒avengers毒
連star lord都忍唔到手

我原本諗住撞下手神抽下
好彩抽唔到唔係又要出血

冇填錯資料冇重複登記就會中

唔知係咪填錯email
都過左去，其實我自己都無位放，所以無咩所謂了
而家淨係想快啲買到alita個鐵盒

即係連第一封email都冇
如果第一封都冇可能係漏tick第一格

Alita等出碟又可以再煲過

無
果日好似613? 好似唔係好上心，無理到

14號
一篤完轉個頭就有第一封email先，到訂貨前再email多封有qr code同時間

好似真係無
屌 其實佢而家上網登記真係濕9架喎 （如果無公開發售)
炒家好易買，玩家買唔到

因為之前有人報消防，所以排後樓梯不再
不過估佢之後會開walkin，咁就可以收一堆大細炒家皮

有無巴打試過係度訂?

Alita真係唔知搞乜咁遲出

應該期待佢加左好多野

好耐無推

終於睇左the chef show
Robert真係好鐘意煮野食喎
仲要話on diet，但見佢起勢咁落蜜糖笑死

終於睇埋aladdin

睇戲前走左去試下soundbar
sony新款一條過可以玩埋全景聲

幾銀

HT-X8500 $3290，好處係慳位內置低音，唔洗跟個低音箱
有興趣可以落場試，個sales話內置demo，有直昇機、車、煙花聲之類

不過諗返 迪士尼又為左啲政治正確改劇情

話平唔平
話貴唔貴

我連動畫版都冇睇過，所以冇打算睇，不過女主角好似幾靚？

Power ranger 粉紅戰士

已經唔記得以前有冇睇過動畫版
其實冇所謂，值得一睇
啲歌好聽，新歌speechless仲好聽過a whole new world
選角夾，Will Smith做燈神好笑，女主角唱得個造型又得

睇左3次

等出碟再睇，loop住歌等

雖然係模擬
但啲垂直方向聲，包圍感對得住個價

出碟未架

好正

附上link

留意到iTunes版係得dolby vision但冇atmos

聽日落CD Warehouse問

話鳩知佢啦
Allin

有冇amazon link

暫時未搵到
一陣用web版再睇下

我個prime過左期

申請個新ac
我頭先直情係碌唔到card, 依家新嘅先得

已訂, 肉痛
得閒仲要去睇埋把刀

但係我覺得唔值呢個價
多咁少嘢收多你百幾蚊usd好似又太貴

但本書好靚
同埋佢包埋4K, 我之前買嘅日本版冇
但如果咁的話就可能放棄港版

不過都唔緊要, 訂咗先, 佢未過數
遲啲有其他版本啱嘅都可以Cancel

我留力港版
要慳錢

衝港版鐵盒算

頭先上網睇見近期啲戲都有出Digibook版
如果Alita都有的話就買埋Digibook港版

今晚返屋企搞會唔會冇曬

剛見到仲有

加錢揀快運先

等港版就算

《復仇者聯盟4：終局之戰》藍光碟預告出爐，iTunes數位版7月30日上架，而美版藍光碟8月13號推出！！

應該只係遲alita少少

屌 disney果啲一上映就可以訂鐵盒
連遲上過alita嘅captain marvel都可以早alita一個月早貨

有講alita
得閒可以睇下

同埋冇4K+3D+Blu-ray, 要分開買了

我好懶
打算出先walk-in 買最貴果隻

然後再買digital version

香港版唔知邊度有得訂，走左去台灣訂3碟鐵盒版，唔知幾時送到來

識玩吸引多d fans識alita再谷fanbase
唔該要拍續集呀

想問下香港有無話出幾多個version

話說我隻黑膠過左3個月都未ship果斷cancel order

港版開始有價目表

去出面訂係正確選擇，港版冇出3碟版版

冇鐵嘅價錢架

有無人坐國泰？

正
遲下去旅行就係坐cx

仲快過itunes

望多次itunes個預購發現冇左4K同vision

UHD+BD鐵盒夠

yesasia暫時得美日台版
cd warehouse都未見有

我6月頭坐冇得睇

港版買邊款好

前兩日去過cd warehouse問
話暫時未有消息

呢個係之前amazon prime 嗰個？

上面deltamac個網都未有鐵盒版價錢
未開預訂

如果你只係要港版
鐵盒應該得UHD+BD一款，必買
Optional買3D BD單碟

唔係第二個嚟，限量600

呢個好似仲多正野

但得600唔知搶唔搶到

Push

都唔知運唔運到黎香港
係咪捷克網黎

想問吓點喺bestbuy買到嘢，試過好多方法都係cut

E間運費幾貴下

今晚長途機
可以響機上睇Alita

thx, 咁我試吓先
因為有好多steelbook都鍾意
但就係買唔到。。。。

loop爆佢啦

Bestbuy有咩訂

有好多Only On Best Buy嘅steelbook
我自己就儲開DC同Starwars
其他有好多都幾靚

J到虛脫

itunes 呢個月日日有套戲減價賣$48
今日係水行俠

話說支綠茶點
係咪有人有訂到
好想要

訂到但唔敢飲唔知焗咗幾耐

出未呀

試試佢啦

搭完星航，同價位因航真係狗也不屌

衝呀屌

alita 7月檔期呀，要搭就快

姐係點

每個月都會有新戲放上飛機
同時有戲下架

itunes變返4k vision同atmos
仲未見warehouse同yesasia有得訂香港版

應該唔會咁快落啊嘛

突發！頭先行街見cd warehouse個表寫15/7出碟

邊間
我行完屯門嗰間唔多覺

鐵盒版冇得訂

我去信和睇睇有冇黑膠先

隻黑膠都係再上amazon訂算

為免產品品質於運送途中受環境因素影響，此貨品不設網上訂購服務。請直接與各零售商聯絡及訂購此貨品。

又話9/7

9/7應該係Digital版
碟一直都係講緊月尾，15反而係提早咗

Mon post 撚多口講句
女人舖係撐送中 有得揀我以後唔會幫襯佢
自己諗

多謝提醒
我暫時都未去過佢到幫襯

咁我寧願早啲起身去搶都唔撚去佢道買

Thanks bro

多謝情報

thanks bro

正

屋企用緊智能電視
唔想買ios版
可以有乜選擇？

買4k bd player
google play movie唔知有冇
等到netflix有

見google play movie有晒中文同介紹
應該遲下會有嘅

Netflix 會唔會同步有得睇呢

我覺得唔會

無咩可能
Netflix hk 啲戲慢到

碟就買硬，係想要埋digital

細片/爛片會好快
飛人類之吻已經有

香港碟唔跟digital，唔買ios就買an
所以等google movie

7月11日有得睇

4k咁平架咩？

Ios版

158係正價
特價去到78都仲得
仲可能有一次機會去到48

雞寶播緊alita

無cable

唔係呢個cable
真係叫雞寶

不過只睇得切半套

正呀

又睇左兩3次

前幾日呢度直播台都有人播

大家買左咩版

可能無中字，但我唔理lu

我意思係digital 買左咩版
Google play? Apple TV? Amazon prime? ...

我apple preorder左都未有得down

預計7.11先有

Google movie 香港無4k
Itunes香港 有
暫時黎睇

我仲打算係google買添

Google hk 好多無4k
都唔知做乜9
明明美國出哂4k

apple出左了

岩岩都見到

見到credit card扣左 itunes 158即刻睇睇有冇

用ipad睇好清
終於用到個mon

Me too
咁買咩版好。。
想電視睇，唔要apple版

Google已有得買

有無link

後面可以轉返HK一時快手搵咗TW

電視睇只有iTunes版最高汁有4k
仲有Dolby Vision同Dolby Atmos呢啲新制式
其實係屌打晒其他串流服務幾班

唔該晒

謝解釋

但係要有apple tv 4k/ iPad pro 2018(ios13) 先出到4k dolby vision同atmos去電視

得普通智能電視
係咪google算

電視有冇4K?

另外留意到itunes版有跟埋extra，例如幕後製作之類
但google movie好似得正片

無陰公
解像1366 x 768

咁樣itunes同google正片冇分別
hdd都應該去到1080p

如果電視有4k又應該買邊款

Thanks
實體碟照買4k

有4k就睇返4k版，不過唔知你用4k bd player 定 apple tv 4k
如果有player最簡單，直接買碟收藏同睇
itunes版都齊dolby vision同atmos，已經夠用但要睇電視係咪support
ipad pro出電視其實唔太建議，睇一套戲都要用10~20%電量，同埋未升ios13係食唔到atmos

另外某啲三星電視更新完已經有埋apple tv，可以參考條link

碟買4k+bd
如果有ps4其實可以睇到bd，唔洗買digital

補充返
碟同itunes版其實都有dolby vision同atmos，但出唔出到個效果係睇返電視同喇叭有冇support
4k電視就算冇vision都會有hdr10，後者更普及但色彩表現比vision弱
至於dolby atmos可以靠外加喇叭/soundbar去支援

而碟個bit rate會比itunes版高，理論上畫面更細緻
另外itunes睇要streaming時先有4k，dl睇都係得1080p

有興趣可以睇下條link 碟同itunes比較嘅部份，不過其他資料就有outdate
"7. 與 4K Ultra HD Blu-ray 比較，iTunes Store 4K 電影 @ Apple TV 4K 畫面水平如何？"

好詳盡嘅解釋
唔該晒巴打

學到野

用ipad pro睇係咪有曬d功能

睇條link
找出你的裝置能夠播放的影片品質

其實好睇你準唔準備黎緊一段時間都會上網買/租電影睇，如果會就強烈建議買部AppleTV因為佢最貴百零蚊(有啲$78)已經買到一套最新4k電影，買碟要大約$270所以係平成半，但當然樓上都講左如果有追求碟既質素係會更好，其他串流服務相同價錢都只係講緊得1080p

貪方便都係用itunes買片
成日有特價真心好抵玩，$78已經好多戲揀
而7月日日都有一套上年嘅大片限時$48特價
上星期水行俠$48好抵玩 仲要有埋IMAX畫面

除左價錢抵，itunes版好多戲都跟extra
同買碟一樣可以睇埋幕後花絮、製作特輯之類

不過要補充返就係迪士尼霸權連itunes都避唔到
迪士尼啲片就算係有出4k，itunes絕大多數都係得普通hd
例如復仇者、迪士尼動畫、公主真人系列之類

而家有最新果集職業特工隊 $48

唔該晒咁多位巴打

見7月尾話銃夢4K藍光上市（港、台版），諗唔到連登有人討論仲咁多個post。

上嚟貼下嘢先：

有限量版

請受小弟一拜

其實唔難，普通版我喺博客來買，直送香港唔貴。

跟住見到有限量版，心諗死就死啦，買咗用集運寄返嚟，都好似係百幾蚊運費到。

限定版

itunes竟然翻兜2016戲
你的名字 $48特價

買電影點可能揀google㗎
又冇4k 又冇杜比又冇幕後花絮又唔係平

iTunes仲要好多都冇得租，一定要買
你唔幫襯iTunes就算買碟都貴過人，藍光動畫片多數過二百
所以最近iTunes 78蚊就買到算神蹟
即買超人特工隊先

迪迪尼旗下marvel又係老馮冇4K
希望遲啲fox嗰啲戲唔會咁

一方面買戲 另一方面年尾出Apple TV+同Disney+

DC有樣好就係itunes有4K DV同DA
MARVEL迪士尼控制睇怕都冇4K

迪士尼會買disney plus
決定唔會買任何itunes

暫時買左復仇者2.5同3 應該會買埋4

早幾日水行俠48蚊有4k 有extra 有杜比
真係平過睇早場, 雖然4k畫質冇碟咁好
但48仲想點呀

咁itunes有extra scense又唔同嘅

水行俠48抵到爛
聲畫都畀足加埋大半時間係16:9畫面
直頭可以拎去試電視同喇叭

應該唔會冇得租
只係剛推出限定時間內仲未可以租住
所有新戲都係咁

我覺得apple TV 4k都好夠做。

4K藍光如果你冇買開嘅，特登買部4K藍光機都幾浪費，出面買碟平均都兩百幾三百蚊一隻。

利申：要求唔高，平時用Xbox one s播4K碟。

前排淘咗一把，都ok

幾錢
同埋點運落嚟

呢排應該都唔會運到我諗

巴打先係大佬

四百幾蚊人仔，集運落嚟

有無人買左itunes
想知佢啲extra contents係點

都好平
用官方集運?

我用funlala

買左仲未睇

咁揀咩好
利申無4k電視
打算買一隻digital 睇，一隻實體收藏

好多迪士尼動畫冇得租㗎

買部4K入門BD機都差唔多夠買部APPLE TV 4K

今日去旺角地牢，原來已經冇得訂鐵盒4k加BD，好彩經過灣仔有得訂，人生第一隻4k，得部1080 Sony, 諗緊換 Sony 4K 電視加4K player 好D，定買4k monitor, 換電腦睇好

比左一百元訂

地牢係指德發？

TV la，大mon同細mon無得比

睇戲當然係電視
Dolby Vision都唔係部部4K電視有，電腦Mon近乎冇邊部支援

呢排都睇緊2019啲新4K電視 遲啲要換
都已經7月 Panasonic都仲有堆2019款未推出
Sonyy繼續閹割功能出機

係

吓，唔係買部外置4k rom 直駁電腦便0k？

4K電視係連住HDR10出但唔一定有DV
唔support就會降落HDR10

Thanks，咁換電視算了

好多電視都冇

換電視都check下spec先
你如果有4K電視又未必要追DV嘅
如果本來要換電視又睇戲用就最好買埋

OIC 應該會買部好D，現在果部 Sony 日本製都用了8年

放下gif先, 一心一意等bluray

777話會撐狗
班狗點咬人都唔驚

4K碟我就一定買架喇

你地可以上去整個4K J住先。

簽左未

一早簽左

Twitter好多未加CG嘅原片睇聽日快啲到啦屌
btw 沙田有cd warehouse架

有冇貓仔正面相？

喵

希望聽日真係有貨

真係揼爛左張workbench

This video is unavailable.

try this

話說碟就出左啦
好多無入場睇嘅人陸逐有機會睇
都幾多正面評價

講起出碟，我驚緊聽日cdwarehouse有冇碟

香港聽日咩？

cdwarehouse寫15
之前有輕輕講過

外國有歌手睇完忍唔住Twitter 出post
又助攻宣傳

今日去搵碟買先

希望真係今日有貨

藍光收藏

鐵盒收藏

係時候買碟重睇

乜都收藏

出左未

Cd未有

有冇人下晝去左CD WAREHOUSE
一陣可能打去問下到貨未

有貨到但冇鈗夢

打去問都話冇貨到

放棄係cdwarehouse到搶
去咗德發地庫某間落訂
100訂

邊間? 諗緊係咪都要去次地庫

灣仔188都Ok，價錢我諗差不多

美版好似有鋪頭到左貨？ 有粵語字幕

美版頭先我買個到應該有
不過冇問價錢

Where? 唔買美版有港版咩？

美版有現貨

美版果個Digital Movie Anywhere香港可以拎到咩？

Google play movie 堅差體驗
後悔買左佢
疊埋心水等實體

衰乜野? 未用過

連登係咪開唔到圖放大唔到

無extra contents
可以直接宣佈死亡
揾緊方法將apple tv駁去android tv

j住先

apple tv直接hdmi去電視/mon咪得

apple tv 個 app
無兩部電視

仲以為你係用apple tv盒
如果要買線插去電視建議都係買apple tv
一係就咁裝app 射過去

想問下4k版包唔包埋普通Blu-ray 高清格式？

No 分開兩隻碟
Uhd機支援4k uhd碟同blu ray碟
Blu ray機只支援blu ray碟

Alita 多衫到仆街 痴媽筋
整理左成半個鐘先搞掂下面呢張圖

我決定儲digital movie前做過功課
結論係絕對值得比多千幾蚊買部Apple TV黎睇

我意思係4k個package 連唔連埋普通Blu-ray 碟一隻

你話分開兩隻碟即係會有？

絕對認同

apple tv係推薦畀成日睇戲嘅人

佢會寫明
通常都會有
因為知唔知人人有uhd 機
今次alita所有版本（唔知有無漏）嘅4k版都應該連埋blu ray

你指邊隻版
唔係隻隻4K都會跟普通BD，例如美版果隻係跟3D版BD
基本上要電視同部BD機食到3D碟先得，某啲3D碟可以出返2D但搏唔過
港版鐵盒就4K碟加普通BD

美版又好似有跟普通3D

明白
會買港版算

希望港版有偷跑

已經忍唔住由港版鐵盒轉左換美版，畫面又靚啲又有粵語字幕

巴打點轉

畫面點靚啲都係4k

美版居然有字幕心郁郁入返隻即刻睇

但係得4k版有

其實apple tv係點玩法

好多美版發行商既聲畫壓縮都好過港行好多
尤其華納同迪迪尼果啲
只有FOX港行係比較好

利申：我都係聽啲多年經驗既師兄講

如果有uhd player都唔會睇隻Blu-ray啦
定係著重隻3d？

買部Apple TV 4k
好似電視盒子咁駁落電視
最主要係可以iTunes買/租戲睇
而串流電影平台黎講
iTunes暫時係屌打晒其他平台質素

P.S 當然仲係同uhd實碟有差距

咪同訂左果間鋪講唔要港鐵轉要美版
我唔知係咪間間得

睇黎我都係岩買部機同換電視播uhd
iTunes都係ipad睇就夠

Rosa happy birthday

原來大家都係對影音有要求的人

兩隻都係鐵?

有冇人知日版之前訂個隻鐵係跟咩format嘅碟
因為宜家差隻3d碟先齊

我都想知
明明我mon左咁耐先訂到
原來香港啲鋪仲有得訂

唔係，我轉左隻普通美版啫
美鐵真係要一早訂

佢淨係寫bluray
睇一睇個價去到13000羊
早訂平幾舊 遲訂有排受

請問美版多左啲咩

宜家訂要食炒價
好彩之前4千yen嗰陣訂咗
如果唔係一定後悔莫及

原來係咁

hot toys坑 深似海
隻ironman mark 85 戰損版又要訂

我屌左出聲
原本只想keep一隻85
而家想放左原本呢隻，入戰損版

我個fd都係
好彩無入坑

會雙入交換配件玩

邊位巴打訂

我其實想直接放埋85回血（唔理買唔買得番戰損版
除左alita係必留，無咩係唔可以賣

成個forged in fire咁

未呀

繼續課金唔好俾佢停
已經有d成果，繼續

The push to spend may prove successful: Pre-orders for special-edition Blu-ray discs from Best Buy sold out in late May and are being sold for inflated prices on eBay. Three days after its release for home video, the movie sat at the top of the iTunes charts and holds two of the top 10 spots on Amazon’s list of best selling Blu-rays.

日日袋住張單

Damascus Blade 無刀尖

404真係未夠。。。至少衝450-500先得
希望碟銷量繼續衝
其實有無網睇到碟銷量？

票房已經定咗
但碟既銷量好似揾唔到網check

今時今日買隻碟嘅價錢同入場睇戲差唔多
想知究竟片商收到幾多收益

總之多買多得

睇完，係未有架屌

港版快啲出啦屌

呢條片係咪bluray既bonus feature

又多位正評
#alitaarmy

唔好再遲啲
遲到好過無到嘅

見到信用卡扣左錢
姐係個limited edition 就送到
但冇乜心情

無
可以考慮台版

近排冇心情，等有實貨再支持

6/30當日知道港版冇3碟版就立刻訂台版，我訂個台網10日前左右已訂哂鐵盒版了

唔該要有續集呀

Weta首席動畫師： I guess the thing that I see in future films, and would love to be a part of, is playing not only more of that beautiful drama, but taking that warrior and carrying it on into future films and kicking some more butt.

快撚d整啦仲等咩啫

28/7 HMVOD 有得J

Bestbuy鐵盒再開 趕尾班車既朋友儘快啦

訂左日版鐵盒唔理了
過幾日limited edition 送到

係咪一定要集運？

pickup only

人地已經有喇
我地有未啊

準時拎到貨都OK
反正冇乜心機睇

scott 條撚樣而家先黎緊馬後炮

Rosa有唔係好正常

自膠 原來係share

今次Disney 有糧出， Fox 無

今日有冇偷跑？

仲未ship

收到電話
聼日到可以去拎

即係門市有貨啦？

應該係今日出
門市有貨到

邊間訂收到電話?

德發

應該同一間訂但未收到電話

我都到手了

收工有得去拎了

放工狗衝

叫左個fd收工去cdwarehouse 睇

7月終於有樣嘢係高興啲

正 等唔切日版鐵盒 r左個fd幫我買港版鐵盒

Cd warehouse賣哂
我果面果間佢話有8隻

地庫見佢有貨擺枱面
不過標價好似388
訂貨拎348

德發女人舖冇就求其過對面舖買咗隻，好過冇

買碟係貴過入場睇……

女人鋪撐送中
無幫襯係好事

好彩個時有訂
原來平d

真？永遠唔去女人鋪

咩係女人鋪？

賣哂

德發地庫主要兩間鋪賣碟
直行右面係女人都老闆娘 叫女人鋪
左面細鋪係男人都老細 叫男人鋪

德發地庫主要兩間鋪賣碟
直行右面係女人做老闆娘 叫女人鋪
左面細鋪係男人做老細 叫男人鋪

死囉。。。仲諗住聽日先去買

真？
有冇source先

c hing準備定錢都得
呢隻肯定過千

好似限量千幾隻
不過我真係財力唔夠啦

邊位巴打有米將佢帶回家啦

Link 係度 :

送唔送到香港先

我入去睇，係三隻喎，買晒三隻edition送個硬盒裝晒，好似係

如果我無買到p1s就應該買得起

呢條link係得一隻？

Sor 要買哂3個edition先有個magnetic box

Black Barons有三款

希望買到啦

itunes輪到挑戰者一號 $48
不過呢套之前已經買左

睇完套戲，想問下會接到漫畫邊到

大約係漫畫1-3左右

今日終於ship喇
29號到

感覺好似同一盒碟買三次咁

如果係咁不如買呢隻

呢隻我睇唔到有order選項

呢個好似未出

preorder選項都冇，black barons嗰三隻有preorder

我見佢出面仲有寫住pre-order
我email咗佢問, 有答案再包膠
不過對返港紙都係600幾蚊, 好抵屌

唔該晒，最好包膠，我想買

Pre-order 完晒啦唔會有貨
要買就再等啲人ebay放全新嘅出嚟算啦
Fac齋運費都好撚貴

喊出嚟

放心肯食少少炒價一定有人放

得隻碟嘅

amazon特別版? 你係咪買錯版

港鐵啊
琴日叫個fd去cdwarehouse 買
佢背面用blue tack 痴左張野

港鐵買完都未開
唔知入面點

港鐵係咪無乜貨

港鐵係咁㗎
我都係

我見佢左邊有個夾
平時呢d位都張紙夾住
見冇就驚

好耐無推po 上水入手鐵盒版

元朗CD warehouse 仲有冇
聽日十二點去元朗買

Bestbuy 3碟版steelbook出返黎啦 港版得兩隻
邊位巴打未買好落定單 唔知幾時又無

應該仲有好多，開頭我以為見得番一隻拿拿聲去買，點知個店員係後面拎貨，原來show出黎個隻係樣本黎

今日排hot toys排左七個鐘多
返工沖涼抖下算 遲啲先開碟

七個鐘

你冇睇錯，係接近七個半鐘
仲要係預先網上預約收到qr code嘅先可以去訂
撚狗咁撚法

400幾運費

傻撚左
我無追果面post啦
㩒唔到戰損

我而家真係冷靜左，又退番坑
只係有alita就夠

個limited edition 聽日有得攞
算係苦中一點樂
聽日試下整個開箱包膠俾大家

期待

想要肥THOR但一直未開訂.
只係得張半身圖

死喇好似要聽日先有

透過 HKG 分享一則貼文：李偲嫣攜4000橙到警總打氣 促成立獨立調查委員會

私煙同黑警污染左朱古力同橙，仆街

之前唔記得訂了一隻，經過大有商場見到有貨又買了一隻，結果一隻收藏，一隻睇，不過仲未買4kTV

好想快啲見到隻日本版

今日真係有得攞

盒野比我想像中細
返到屋企俾大家睇睇

大家好
個limited edition 終於攞到手喇
而家整個開箱文俾大家睇睇

首先俾個樣大家睇睇先
前：
後：
佢後而仲痴左張野嘅 不過好易meet:

跟住佢入面裝左4樣野

1. Art-book
2.美版4合1 blue-ray
佢入面同後面係咁嘅：
3.2張卡片
4.最後就係一張cert

多謝大家

邊到仲搵到鐵盒

又一本art-book ?

加埋得500個
仲要唔知運唔運香港

6號有德版鐵盒

睇黎要買曬2款

cls原來2號到唔係6號

Rosa再黎拍心口保證

Chatting to Slash Film, the actress admitted: "I would play Alita 'til my last breath. I would, and thanks to the performance capture technology, I probably could."

That said, Salazar has not heard anything about a second Alita film yet. She encourages fans to show the studio they want to see more. If the box office wasn’t quite enough to do that, there are still ways to show support.

“Not yet, but buy those Blu-rays,” Salazar said, adding out of loyalty to her new show, “On Amazon. But no, I haven’t heard anything yet

大家記住Alita既温提喇

鐵盒版淨係封面都正
到時同隻hot toys放一齊

各位知否各國版本係咩封面

第一頁有德版

VFX Breakdown, 好型

德版入手

終於等到佢送到
可以出街食飯

推
好耐無上水

Amazon? 我見依家個個seller都唔寄香港

係啊
直運啊

錯過咗

依家amazon已經冇標價，得返其他賣家放

呢隻封面堅正

係呀，咁多版本係最想儲埋呢隻

等佢出續集我將我第二隻俾大家抽好冇
只求原價+運費

留名

Hot Toys是中国香港的品牌，不支持港独。

仲訂咗兩隻ht添

但係HT SB 8.5冇開同埋FB冇反港獨聲明
上面啲玻璃心開始退訂

Rosa b del咗IG

我個p1喺精品訂嫁

其實精品老細一直係藍

紐西蘭政府簡直係電影界良心

除咗藍，服務態度仲麻麻

竟然減到咁多

好彩好個隻係直接上日亞訂

當時一直都話上日亞自己訂好

貴版都係7千頭

田田

睇完之後真係覺得迪士尼好on9

識買一定買鐵版

收藏一流

在商言商，迪士尼拍先on9，第一集先叫勉強回到本

仲有電影票房係靠general audiences，而唔係喊得最大聲嘅fans

超，disney唔拍咪揾第二間發行者科水囉
銃夢電影版權響邊個度
再者disney同金馬倫簽成4套avatar續集
大導演要tum架

其實重點係迪士尼政治正確
文章提到呢套戲對佢地黎係絕對嘅白人主義
無乜有色人種，無普世價值，又暴力兒童不宜

唔係在商言商咁簡單
係迪士尼意識形態壟斷緊成個電影嘅創意產業

Alita: Battle Angel has been coined as controversial by many popular mainstream websites, not because of the movie itself, but rather the fan base. The Independent contributor, Adam White, wrote an article painting the vast majority of the movie’s fans as alt-right. What does that mean? According to Wikipedia this means a far-right, white supremacist, white nationalist, white separatist, anti-immigration and sometimes antisemitic movement based in the United States. And, of course, due to the recent tragic events that happened in America, when the mainstream media uses this term to describe the movie’s fan base, Disney want nothing to do with it.

An insider told us that Disney believe the franchise to be permanently tainted by extremists and that making a sequel would only be “catering to white nationalist extremists”. So there is little to no chance of a sequel.

睇完Blu-ray making of 所有訪問
我想講James 其實一早已經放哂成個人落avatar 到
所以先dum咁耐
救返起alita嘅係Robert
係佢主動向James 提起Alita
James 先發現原來自己已經放埋左一邊
加上條友無時間，佢先意識到可以放手比Robert 拍
同埋James 忙自己嘢，佢探班次數唔多
基本上都係Robert 自己搞掂
當然所有劇本，設計，James 十幾年前一早搞左。

雙重標準到
deadpool又暴力又粗口又寸俄佬
但因為佢係marvel野，最緊要大賣
所以收購fox黎f4, x men由頭reboot
唯獨deadpool無事，仲要指明要Ryan Reynolds做

依個絕對同意
但金馬倫諗住用avatar帶出環保訊息係緊要過將銃夢帶入電影
都算情有可原既

所以對迪士尼講avatar 附合其左膠標準多過Alita
當然錢都有關，但係其次

米奇老鼠為咗女權隊長，要黑鳳凰改拍ending，宜加再用黑鳳凰蝕錢為由，大cut Fox 之前預定嘅項目，高招

好彩冇睇xmen系列 除左deadpool

無訂到

想要

愈來愈覺得等迪士尼開綠燈係不智
James 或Robert 直接搵第間公司算啦

有得訂嗱

好似仲未, 剛剛睇過

XMen系列呢套做結尾真係好撚慘
我本身幾鐘意成個系列除咗頭3集當時我太細個之外其他都有入場

xmen days of future past 做結局最好
新舊同場，有後生prof x 同老prof x 傾計
狼人仲喺到
好完滿

呢套我最鐘意, 個故事好豐富, 同埋同你講一樣, 新舊同場
之後Apocalypse都OK嘅, 我自己覺得Logan完都唔錯

Dark Phoenix真係唔掂, 不論係成個故事定打鬥場面都唔得
身為半個fans都覺得幾心酸

改拍好似唔關事
因為第一次拍得太屎無眼睇先翻拍
點知成本上漲又無助谷票房，最後蝕得仲金

原來結尾係响太空打外星人，同女權隊長撞橋

所以前排因爲檔期近啲人不斷拎兩套黎比
迪士尼點會比個反方向嘅勁敵打自己英雄
一套CM就幫佢賺十億票房，又附合晒左膠價值觀
幾大都攬住佢

黑鳳凰成套都唔掂，唔止係個ending，真係無謂推個責任落迪迪尼到啦

利申：非常喜歡 First Class 同 DOFP

其實上集天啟已經伏伏地
所以我今次唔會賴迪迪尼

天啓降低少少心中把尺我都可以勉強收貨，黑鳳凰包括故事打鬥同sansa既表現都係由頭鳩到落尾

只係保守估計
bluray銷量希望賣到50m

衝呀

其實暫時無數字可睇
不過銷量首兩星期排第一就緊
Doc ido 分折所有影碟通常銷量過左頭一個星期就會自動直插8成，要買嘅都買哂，未買慢慢考慮買
有啲唔係話太好評/太出名嘅戲，都谷到3-40m以上
相信alita會座低50m

最鐘意都係呢個封面

開盒刮花左少少.....

岩岩到

買多盒收藏

香港boost up哂

今日係機場接受左個外媒訪問
成個人好緊張，結果講得好差。所以同大家講，學好英文真係好重要。

最重要係唔記得加一句：I do not standby in the presence of evil.

加油！！！！

巴打夠膽接受訪問已經好勁

經過比佢叫停傾兩句，之後佢話想同我做個訪問，結果口響響應承咗。

有部份係講緊Chingish同咬字唔正，返屋企之後一直反省可以做得更好。

整體而言：不完美，但可接受，要改善。

佢問你啲咩
參考下等下次集會被人訪問都唔使咁柒

都係嗰句, 肯接受訪問已經好勁
加油呀巴打

btw 我都想知記者問咗你啲咩?

我夜晚整理吓先post出嚟

Btw 最近兩個月唔得閒追Alita 有冇巴打可以比個超級懶人包我

英文好真係好重要
可惜我從來無畀心機學過

睇戲學
我成日睇戲係咁loop主角啲對白，跟住讀
英文可以用simple words表達好深嘅意義好正

煲netflix 睇英文字幕明明ok
但係一熄字幕就聽唔到
突破唔到

屌真係癡撚線終於見識到班captain marvel fans sjws有幾癲

見到封面條女都唔想睇

話明女權隊長
d隊友都成陣 #metoo除

我真係未見過咁癲

本身真係想聽下佢講啲咩，唔知道佢原來係一個名乎其實嘅sjws
前半段係咁讚captain marvel ，讚到眼淚都出埋
又話好代表女性，又真英雄，全部果啲女權左膠嘢
都唔緊要，你有你鐘意嘅原因係你嘅事
之後黎料
發炮插alita，七情上面
又話白人主義，又話冒犯女性，因為女主角比男人斬開九碌
又話父權味，又話女主角愛上左個仆街仔同罪犯拍拖偏低女性
最癡線嘅係，叫人千其唔好買碟睇alita，停止支持呢啲戲

癡9線

可能我要收返
睇埋啲留言同佢以前嘅片
佢應該係玩緊嘢做假膠串啲sjws (好似係)
但實在扮得太真，唔識佢真係比佢呃左

懷疑咋，今次真係分唔到

邊度仲有得買港鐵，揾過cd warehouse話冇貨

德發地庫男人舖會唔會有?

有冇電話問下

冇貨，睇黎要amazon

迪士尼

感謝ching, 即落單

呢單野夠曬精彩

evolution of alita 條片好正
講哂audition 同埋rosa training
仲有3 個body嘅design

成件事最好笑嘅係，佢明明係美國籍，根本可以唔表態出聲， 出聲撐暴力政權就預咗仆街㗎啦，唔係咁天真以為美國怕咗強国呀？

拍續集未

試下search cine in 2023
跟住會見到有alita2
不過都未有消息講

算啦戲版Assassin's Creed 2 夠擺落imdb幾年
而家應該收哂皮

如果退訂我個p1點算
退唔退好啊

我都lum緊
不過我係日馬訂

日馬都要諗
我精品就話姐

最大問題係佢唔俾我退

做乜要既p1

要退

精品

退啦
官方仲接單

愈睇愈覺得p1真係靚過ht 好多

咁玩法唔同，有位就why not both
不過ht頭雕連個版都唔似，女角頭雕出大貨會更差

paypal匯率好貴

真質佢抽幾多
係官方到買左小小野 想知下

PayPal 匯率： 1 HKD = 0.12303 USD

根本無心去做

話說影碟銷量麻麻

已經買左兩隻港版鐵盒支持

如果係都幾可惜，boss戰始終有少少到喉唔到肺，期待佢下一集可以打得激啲

真？
我見bestbuy一出比人搶哂

係見到有幾個fans page都係咁講

屌，太遲先入坑

之前日亞訂都係
好彩一早訂所以先冇訂到
宜家啲人係咁炒

買多隻bluray
btw歡迎加入

可惜碟版冇加埋IMAX畫面入去

首兩週top sales 屬正常現象
真係睇之後持續力

之前有人預計total 至少賣到30m，而家10m都未有

邊度講

而家根據the number
到11/8 賣左16.5m
之後未有數據，而且應該未計digital
第二個星期跌5成
第三個星期再跌4成

咁跌法其實正路
希望條數會慢慢爬
賣到30m都已經好好

仲有十幾日日鐵就送到

我隻日版

港鐵終於到手，等左3個禮拜

搞咩等咁耐

太遲買，得yesasia有得訂

都係果句，賣得比其他好唔等於就係多
Keep fighting

Tomb Raider 都有績集...

其實拍得唔差

我會睇
利申: 新版Tomb Raider game系列fans

alicia vikander
但老實講tomb raider改完結局有啲膠

我覺得都唔差

我唔係fans但覺得好睇

睇返原來票房真係幾差，特別係美土
咁都可以有續集
我唔信Alita 無

個匙扣

隻男人手

隻日版終於過咗數

真
巧kai 先

張debit唔記得入錢落去
啱啱先搞番希望照扣數

人地成本低
world war z就真係無了
Alita加油呀

world war z 好似拍好左，等緊幾時上

1. David Fincher拍Mindhunter所以delay
2. 大陸唔會批播喪屍片
所以未拍

yes, 應該都confirm咗world war z收皮添
但Alita雖然票房爭d
你可以話係迪士尼欠落金馬倫既債
總之Avatar 2 大收，Alita一定要上馬

Apple公佈了 Apple TV+ 串流服務的上線時間和價格。據介紹其第一部劇集將於 11 月 1 日正式登場，而服務的月費是 US$4.99，首批會在全球 100 個國家推出。另外為了更好地吸引用戶，Apple 還宣佈之後只要是購買 iPhone、iPad、Apple TV、Mac 電腦的消費者，就會直接獲贈一年期的 Apple TV+ 會員。

準備要買apple tv了

預計13號到

今日已經到左
不過星期六先得閒攞

Screenplay條友都差唔多完成手頭工作
快d歸隊做Alita啦

都係忍唔住出去攞左

World War Z真係唔差，有啲可惜

嗚呀隻日版送到了

我個隻仲係日本

Wwz我都覺得幾好睇 都睇左幾次

快到已經到左HK

今朝快遞殺埋上嚟
終於到手

碟銷量截止25/8賣到19m

有冇巴打知道邊度有得買?見tb有得訂但唔比寄落黎

變成膠版缺貨，但金屬版有貨
呢啲試下個網有冇直送，冇就搵轉運

連日鐵都到手就唔知有咩好做

This movie is thoroughly enjoyable

I saw it twice on the big screen and watched it twice more at home and it was off turn big screen.

等ht

之後都唔知點算
金馬倫快d搞掂avatar 2, 3 啦

冇訂

希望年尾爬到上30m

純吹
都係未有新料

嘩，討論到而家都仲有

依家想買應該運唔到落黎

有心就夠
all we need is a little bit of faith

日本森林用咩 Courier, Apex 我隻日版消失成星期

收到鳥

econ運就中通
premium係dhl

咁唔通我揀咗premium
我運費俾咗600yen

睇返紀錄就知當時揀邊間

我揀standard都俾dhl

以前試過econ訂單拆開出貨
一單dhl一單中通

雖然角色方面鐘意男主角多啲
但二騎嘅戲份同表現實在太搶
就黎變做主角咁

可以深情對望

1:1喎 起碼5位數啦我覺得

照victor 所講，係

個腦變左bugs

依間D胸像有無聽聞過係點?

itunes限時特價$98 未買嘅可以考慮下

咁快做特價

波希米亞特價仲勁
7月$48過一日，今個星期又$38

話說上次去越南囉左張 越南文既電影宣傳單張，有冇人要

但bohemian真係好好睇

個頭係唔係未整

原來係胸像
我仲以為係成個人
不過仲要有把刀真係j死

之前買左但未睇
等買埋部新電視先

個身好靚，唔知個頭點
另外加埋把刀好難搵位擺

Jon Landau, confirmed that Cameron’s production company, Lightstorm Entertainment, has already designed new cyborg motorball players for Alita 2.

不得了

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

係咪真呀唔好氹我開心

btw今日各位小心

已簽

I am ready

終於買左 Sony 4k 電視 加4k player,
我隻4k Akita 可以 拆包裝

有冇朋友知道 Sony x85g 電視 加 Sony ubp x700 player
直插 hdmi 便睇到4k 效果？

Sound bar 有冇需要買？謝

終於買左 Sony 4k 電視 加4k player,
我隻4k alita可以 拆包裝

有冇朋友知道 Sony x85g 電視 加 Sony ubp x700 player
直插 hdmi 便睇到4k 效果？

Sound bar 有冇需要買？謝

有可能一早已經設計左

有無人睇番本畫集睇下有無hints
可能係加莉既motorball coach

準備買x95g睇住先，soundbar今年sony新款得條ht-x8500
但sony電視唔知幾時先會出更新支持dolby atmos

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

Sound Bar有同冇係差好遠
對影音有少少要求都知電視喇叭一定垃圾
建議Sound Bar唔好買返Sony
Yamaha / Bose 果啲普遍會好好多

但係yamaha如果要support atmos暫時得5600，巨型size
反而onkyo部ls7200幾吸引，有部機做接駁仲有埋subwoofer

我自己都幾個月前買左條Ls7200，用左一個月左右就賣左，Ls7200係行3.1.2，即係雖然有Atmos但係冇左後置聲道，我覺得果個價錢真係唔收貨，後來真係洗錢買左套5.1.4喇叭再比錢人上門安裝，我老豆聽完都心癢但佢裝係廳嫌麻煩都係要Soundbar，最後選左Sony St5000虛擬7.1.2貪佢個重低音夠勁都係有Atmos既，但你問我就覺得同真正Amp連5.1聲道喇叭比個環繞感仲係差好遠，如果你必須係Soundbar又想有Atmos我建議考慮Samsung Q80R 虛擬5.1.2，我試過包圍感比Sony St5000好，缺點係重低音冇Sony St5000咁勁，但如果有空間又有Budget一定係Yamaha 5600，雖然要另購subwoofer但Soundbar級數完全唔係同一個檔次，肯定比以上Soundbar都好得多

多謝各位師兄回覆，原來 Yamaha 5600 咁貴, 睇黎我又要再研究過
明天送貨希望電視及4k播碟機唔好出問題